點睇達哥依排成日講武漢肺炎？

日日開台都講，乜藍絲會咁講咩？

平反post冇人理

係 直刻負評添
事實加正反 睇都唔睇就負評 總之要做死達哥

多謝达哥! 多謝佢一直關注事件，希望傷者盡早康復，天佑香港！

达哥好黄

連登仔係同黑警鳩sir同一陣線架
鳩sir話乜咪乜，駛乜理事實

全港唯一藍絲會做以下事件

出post鬧警暴
參與罷工
講武肺

至少呢一兩日都有講幾次
不過坦白講又唔代表D 咩, 正常人都叫武漢肺炎
有D嘢講或唔講都唔等於藍絲或黃絲
另外, 佢近排真係控制情緒有問題
chatroom D 人有時係煩D 但都係懶搞笑玩你
開台都就十年, 不嬲忍開, 年幾前就係忍唔住就差D 收皮
依家chatroom D 人都係有訂閱, 支持你, 有D 嘢心照啦

反達派: 仲睇達狗

如果達哥可以證明佢條底褲係黃色，我就信佢

達哥起碼冇接TVB job同搵鍾培生拍片

藍絲一定唔會講武肺

總之就藍

係黃咪黃囉
黃唔黃我都唔想睇佢啊吹咩

咁無問題 無人迫你睇

达真係要平反
當初罷工發聲 又冇支持國安法 接藍job
但係連登變過街老鼠

當時佢公開屌啲兄弟迫佢發聲, 最起碼say個sorry先啦, 佢同黎鷹果班FD返我咪返嚟睇囉

真 兄弟都屌正垃圾
邊個帶你有咁嘅地位

唔想知阿迖

呢隻引戰狗

你可以睇了
台慶大部分兄弟都有一齊開台打fifa
除左你講果個黎鷹

唔計

連登仔睇試當真 撐豪哥 全部藍絲/熱狗 梗係反深黃達太祖

達明四子 除左黎鷹其他人仲有冇人打？
利申 2019之前已經冇點睇live

佢自己唔反省點解少咗咁多人睇佢，淨係將個責任賴落波台狗度，由佢自己活喺自己嘅完美世界啦

有唔少睇開支那種達狗既手足比狗拉左了

chatroom D 人有時係煩D 但都係懶搞笑玩你
印狗嗰啲乜乜師就係叫煩啲懶搞笑，達狗嗰班直頭尖酸刻薄兼口臭喎

利申：15年換咪之後就無睇，後尾有睇下精華，佢直頭性情大變咁成日話賤種乜賤種物(古惑狼入面隻賤種龜)